{
  "Scene Transitions": "場景轉場效果",
  "Cut": "剪切",
  "Fade": "淡入淡出",
  "Swipe": "滑入滑出",
  "Slide": "推入推出",
  "Fade to Color": "色彩淡入淡出",
  "Luma Wipe": "亮度轉換",
  "Stinger": "插入中場畫面",
  "Shuffle": "Shuffle",
  "Transition": "轉場效果",
  "Duration": "持續時間",
  "Add Transition": "新增轉場效果",
  "You need at least 1 transition.": "您至少需要 1 個轉場效果。",
  "Add Connection": "新增連線",
  "Beginning Scene": "正在開始場景",
  "Ending Scene": "正在結束場景",
  "Scene Transition": "場景轉場效果",
  "Type": "類型",
  "Transition Type": "轉場類型",
  "Name": "名稱",
  "Transition Name": "轉場效果名稱",
  "Default": "預設",
  "Deleted": "已刪除",
  "This connection is redundant because another connection already connects these scenes.": "此連線是多餘的，因為有其他連線已經連接到這些場景。",
  "You need at least 2 scenes to edit transitions.": "您至少需要有 2 個場景才能編輯轉場效果。",
  "This scene transition is managed by an App and cannot be edited.": "此場景轉場效果是由應用程式管理，無法編輯。",
  "Global Transition": "全域轉場效果",
  "Edit": "編輯",
  "Live": "直播"
}
